去年大埔墟站11人被指非法集結 一年後遭起訴 警方仍未完成草擬案情交予控辯雙方

約200名大埔街坊去年9月7日計劃在港鐵站手拖手築人鏈，聲援機場「和你飛」行動，有少年在大埔墟站內遭群警亂棍扑爆頭，頭破血流倒地。當晚有市民被指在站內聚集，因而被捕，部份人受查後踢保。惟事隔一年，警方重新拘捕及起訴11人，控以11項非法集結罪，其中10人是學生，有兩名被告為父女。案件今午在西九龍裁判法院提堂，各人繼續保釋，等候答辯。

案件應辯方要求押後答辯，以便檢視相關證據及影片。各被告繼續准以500元現金保釋至12月30日再訊，其間不得離港，每星期向警署報到一次。三名未滿18歲的未成年被告，須每晚11時至翌晨6時宵禁。

案發至今已逾一年，據庭外了解，控辯雙方仍未收到警方草擬的案情撮要，暫未能掌握案發情況。

//案發至今已逾一年，據庭外了解，控辯雙方仍未收到警方草擬的案情撮要，暫未能掌握案發情況。//

作成年都作唔到份劇本出嚟啊!?

連案情草擬都無
都可以起訴？

作成年都未作完

毅進仔係咁上下 俾多幾年時間喇

Dept of Joke 要人答辯

咁撚樣就限制到人出境

唔知件事係點但拉左你先

扑鳩完個頭仲要告鳩你